[香港民族英雄] 為義士 徐步高 上香

謹以清酌庶羞致祭於烈士之靈

使唔使向埋張子強、 葉繼歡同季炳雄上香

佢個墳係邊

on9
人地徐生係民主鬥士黎
有去遊行之餘
仲跟蹤過中共官員
好明顯係知太多比人害死

活著，我該做什麼？
我生活的意義是什麼？
和平、安逸只會造成停頓
衝突及對抗、戰爭才有新生
古時 無知創造神。雷電、火山、颱風，人們無法解釋，就用神解釋
術士、巫師、修士、教宗有代神說話，統治階層成形
統治階層不能容忍人們對神的懷疑，這減低其合法性認受性
人生的目的是什麼？
------------------------------------------------------------徐步高枕頭底嘅A4紙

香港需要新警察英雄
一槍打死譚文豪，鄺囝，咁無論共慘黨之後做乜抹黑，都冇可能拉返個輿論返嚟

為正義而做義事先係義士

徐步高 生前查董建華

董建華已證實幫中共收買各國政要, 心腹係離奇死亡的路公公
應該係徐步高查中共走狗時比G4,國安發現設局殺死

不如你去俾人打死先